睇完friends 人都弱智左

friends how I met your mother big bang theory
呢d放工睇一流 完全唔使用腦

返工都睇 一日六集